有咩方法解決訓唔著呢個問題

近呢一個月成日訓唔撚著 個腦成日係度諗野 一個星期失眠3 4日明明要返工 根本唔夠精神做野

唉

有，上連登，好快就天光啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

無

試下由面到腳趾續步放鬆肌肉
幻想自己訓係海中間既浮床上面 飄下飄下

對我好work

飲少少酒

但我想訓得著

你情況好似好差 起左你一下底

加油 我地可以係連登傾下計

丁你個頭 唔比提丁

成個人打左下冷震 又幾撚爽下

但都係訓唔著

我飲完酒係訓唔著

係
你啱啱開始可以試下唔好撳電話

試過啦 成個人放空咁訓係床 無補於事

怪就怪自己唔識控制情緒 控制唔到個腦唔諗野

聽日返8點仲未訓得著

呢種方法好似係網上教學片

唔得

我愈飲愈精神

直至斷片

開冷氣

你臨訓前玩好多電子用品？
試下玩小啲
我有時訓唔著會數數字

打丁/安眠藥

又打丁

累到想嘔

一樣

凍到訓唔到啵師兄

同你一樣 成日訓唔著 就算好攰撻落床都一樣 所以買左啲咩安睡靈諗住試下

琴日4點幾先感覺到自己訓得著 之後又要好早起身返工

我明
食安眠藥啦

唔想咁細個就用呢啲我先23 上年試過條頸痛到訓唔到

成日一到夜晚 自己一個靜哂訓係床就好唔開心 好憎自己咁負能量

瞓前試下聽呢個 幾有用

琴晚有聽 聽左陣就唔想聽

咁樣嘅生活真係好辛苦 巴打加油

多謝你 哈哈

有時打完反而會精神d,打多幾次就會累到訓

日間做運動 做到體力透支果隻
中學踢一場學界 番到去要訓兩日

要返工 無時間做

唔打

反而想有人陪我傾下計 不過無人陪

先繃緊全身肌肉, hold住幾秒然後再放鬆

用腹式呼吸法呼吸，即係數5下吸氣吸到脹晒，hold 住5下，然後keep 住個肚脹住咁呼氣10下

唔瞓唔好上床

上面d 方法未必令你瞓到，但可以放鬆到， 有時係d 肌肉緊得滯瞓唔到，一鬆返d 睡意出返哂黎

btw, 我試過最work 既就係望住人瞓覺就會好眼瞓然後瞓著

日日打j 又訓唔到
返工又chur 到爆
感覺就黎死
返工成日發呆 load 野勁慢

我五點訓 7 點起身 一星期失眠2次 就算訓到都係訓5 個鐘一晚

試過啪完兩粒安眠藥都訓唔著, 但個人勁虛弱 攰到差d 以為會死 之後都唔敢再食藥

今日成個人好累 上左床 但訓唔到 聽日返9點放9點

個人方法:
瞓喺張床度幻想只要身體一旦瞓著全世界會進入冰何時期, 而自己間房已經裝咗高科技, 到你醒返將會進入10億年後嘅世界

我今晚試下

數自己既呼吸

打J

我陪你

讀書時期就得姐，依家要番工

做運動 🏃‍♀️

Asmr

四五粒龍眼肉
菊花水

飯後飲

如果平時11點訓
就早一個鐘上床睡覺

訓前一個鐘唔好玩手機

通常一合埋眼就瞓到

真係瞓唔到會睇劇睇睇下就瞓著

訓前打飛機

成晚都半清醒咁過左 而家又要返工

十一點落床，五點先瞓得着

好辛苦

晚晚都半清醒mode

幾時先走得出呢個情況 仲未放得開

我未到20已經有食

好唔開心 但唔想成日咁負能量 但自己夜晚成日收收埋埋好辛苦

越諗越興奮 仲見到隻松鼠係身邊 訓係隻長毛象背隻度 , 突然間隻松鼠拎住粒松子鑿地。。。

琴晚訓得好舒服 ,9 點醒左 10 點再訓到12 點醒, 不過今晚應該又訓唔返, 個個星期係咁loop ...

係工作壓力大果陣失眠最嚴重, 已經未有家庭冇女友都搞到咁, 到時間結左婚生完仔仲死, 但依我性格估計成世做魔法師啦 ,想轉但轉工又唔知轉咩工 轉左人工又冇呢個價

成三十歲身邊好多人都結左婚 , 有d 仔女成5-6 歲 見住人地咁幸福真係幾羨慕 如果一生人剩係不斷返工供樓 真係同個機械人冇咩分別, 相信依家好多人都係咁樣生活緊

有時係街我都會羨慕啲情侶可以咁開心咁拍拖通常見到呢啲我會低頭拿拿林行走 我都好想人地比幸福我 我比幸福人

而家日日返工 放工同朋友吹幾句水 就會上床聽下歌 就算唔聽都訓唔著 成日半清醒咁 有時明明好累

其實我都覺得我做人做到咁好無意思 有時真係想跳樓死左去一了百了 咩都唔洗煩反正我都係可有可無既人

不過都係係度呻下姐 現實中又咪要努力做人加油啦巴打 魔法師姐 又唔係唔見得光

岩呀 呢度點呻都得 , 現實你同人咁呻法係人都會覺得煩

享受下自己一個都好 , 拍拖遇著唔襯既都未必係好事

係 就係唔想比人覺得煩 但唔講出黎真係好唔舒服

自己一個都有自己一個既好處 只不過世界咁大 遇到一個真係自己好鐘意既 其實真係好唔想放棄 因為真係未必再有咁既機會 不過唔想放棄還唔想放棄 人地唔想再復合都逼唔到人地 要尊重對方

返工做野果陣都還好 起碼無咩時間比自己諗野 雖然都會諗

一到夜晚自己一個就好唔掂 覺得好無助 有時係度諗如果當初佢無出現過咁咪幾好?

但其實佢都有比過好好既回憶我 我都唔後悔認識左佢 雖然仲好愛佢 不過無結果就係無結果

我諗我要自己識控制好情緒先唔會再失眠 等時間

我有時見到隔離嗰個訓得好好，就會想殺死佢

不過而家睇化咗，兩個人至少一個訓到都好，我就會走出廳

另一半?

自己一個又覺得好無力

melatonin

我第一次分手反而冇失眠喔 , 係男人老狗喊到變豬頭咁可能發泄左出黎好訓d.

不過都成半年先冷靜返, 要令自己好忙好多野做, 咁先唔會亂諗野

Indica

我有套日日好眠,不過,吾知點樣比你

我老人家樣樣都吾識